# npm install
# npm start server.js pentru a porni serverul de node
# Intr-un alt terminal, cd ./client si npm start pentru a rula react
## veti fi intrebati daca doriti sa rulati aplicatia pe alt port, apasati tasta y si enter
